發覺撲克牌隻queen都幾正...

玩撲克嗰個queen minju🥰

樓主燈到izone團滅

樓主唔燈

4條J重正

Minju淨係歡喜我嗰條

個條係j

佢鍾意咪得lor

我打死你個弱智仔

燥狂症？睇醫生啦

支持

樓主弱智

咪色周周啦

好球！！

含淚認同

認同都要含淚 你同情佢..?

你老母就撲克

我得罪你地？

都冇得撈啦 接受現實啦

我想伸手拉近點
竟觸不到那邊

你都冇飛

我屌你同你條仔范善咩

靜靜地嬴得唔得阿

懷念文週了

白痴仔收嗲啦